機鐵狗

可恥

自推

25分鐘一班咁唔方便 以後唔搭lu 貪佢平咩

又貴又無車